[I/A]Dragalia Lost ～失落的龍絆～起身消翼啦.仲訓?（17）

任天堂與 Cygames 攜手打造的arpg

角色能透過「龍化」，化身為與其締結契約的龍

4/10 更新
團隊遊戲模式下挑戰火屬性的團體戰 BOSS

首抽:
一角一龍可以開，最好同屬性

評價網:

Q&A:
刷幾隻角，龍先開得？
你有一角一龍都可以開，有人刷幾日都未有

要做啲乜？
打主線，副本

同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl
升環
龍
造武
建築
卡

點有多啲瑪那？
打主線，錢關
課金

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

唔夠錢點算？
打錢關

資源唔夠？
諗定:
升咩角色先
武器玩3星3段屬性定4星2段

爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除[

1001 唔開POST...

唔該把打開post
晨早中伏1001

仲唔伏到你

我得手機開 冇電腦sor

想清龍同帝國但係得體冇毛

topic名都諗左

開post中5星 好似係

都話暈左受到攻擊係唔會醒
幾時先肯改

光帝比較難打
要練隻暗
暗龍又話比較難打
要練隻光
LOOP

中級團體戰通常3分半鐘先完到場，係咪冇機打高級

開場都要排隊

你main隻水2500以上咪得
裝特效卡

???

新手應該刷肥先定直接入活動

打主線，每日獎勵箱

EX 118-2048 有冇人join

活動送個張

等下次風屬活動你又可以買過AC

估佢每次活動都會出新角，留石唔抽啦，下下大爆死

再下次暗屬活動你又可以買過AC

今次已經爆死左

-2

2%機率好難唔爆ga wo

買完下次活動冇份打

又唔會既
用送既男豬+送既活動4星

想當年玩cc唔刷首抽
玩左2個幾月先中第一隻ssr

有石有卷就抽
棄已放

龍點升得快d?

下次allin都抽唔到即棄驚

有石緊係抽晒佢, 日日放響度猶疑抽唔抽

賭仔心態 財散人安樂

而家從新刷過首抽好唔好？
玩到而家只係中左一開始既2隻5星人，之後一條龍都冇中過

早抽早享受
即係d fd玩FLO咁, 唔抽, 4000石響手
最後咪又係棄左

體力同共鬥翼嗰回復道具有冇持有數量上限

唔抽拎黎回體好似抵玩啲
2%真心唔到我

抽野GAME唔抽野
少咁d野wo

訓左冇睇
有神人一分鐘過ex未

尋晚見懶貓1分20幾秒
全部人12000-13000戰力
真係好快

成隊水升晒就有機

我贏到就得，唔求名稱

抽到0石好易灰左之後棄驚,
留返幾十抽比自己發夢下一轉抽到都好ge

全水？

另一隻玩緊留左5萬幾石
1500=十抽

屌街場又有人4隻加埋3千8走入黎

16人放光補真係好冇用

no

活動水短 你地升到幾多環？

開親場都有至少一隻
NG都唔走

如果佢下次raid boss都送隻教官lvl既特角, 我覺得都唔洗點抽

最低見過2500

我以為一隻2500
原來係4隻2500

係咪要再刷

瞓著過冇難度

我都有禁入去睇真d先
一隻2500我會俾佢打

大波卡

4個人包括佢都係度狂NG

彩虹小馬

勁?

無五星角係咪要再刷 條龍係咪廢

sor

好唔開心, 投資得最多係隻光奶, 結果比bug死鳥完爆

不過普通關差唔多全部都可以擺入去就真ge

好正

EX 主力 水 起碼使唔使3000戰力？

係

屌有冇人造咗5星2段把補血槍？ 等下造完加得幾十就仆街

其他3個3000既話你可以2600UP既....
都過到

NO 有就打得快D.

得避技都夠打

...你想加幾多..

呢度進度最快應該係你啦

起碼200-300，唔係就變垃圾武

未到5段
不過整咗4星2段把補血劍
打完成場都未儲好氣

粒星沙好重要，唔想亂用

抽返隻不死鳥加入
我就是成功的例子

屌佢老母 成萬戰都可以打EX打一半死

裝D開場有技能BAR加既卡囉
BTW 隻GAME D技就咁儲真係儲得好慢
尤其係D攻速慢既角

打多幾粒

3隻npc都裝活動卡打王個%數會唔會疊到，eg:total變60%

唔識放技避怪既攻擊係咁
我打中都見過有5000戰既死3隻

唔試開技避9成

我都想

開咁耐先等到人
之後入個4000戰入黎唔走
咩玩法

其實佢唔限戰力真係唔預人ex打街場
一個低戰主控唔啱屬搞串個場又要再排過

有EX 先尾後手

第一日打到嬲

EX都冇人秒入

其實clear 哂 hard主線有冇獎?

wait

入場嗰4位都唔練水太刀
唔用不死鳥

彈？

扮工人士表示終於差2個鐘就可以整4星武器啦

BTW斷線
再開，等一陣

基本上都唔多食招
有冇不死鳥都冇咩分別
試過幾次都冇人有都照過

係咪我斷左

根本唔洗補

水太刀會好過5星?

係，佢啲技，一食就死，一係就無傷，接近冇中間位咁滯

水槍儲技超快

課 新手1500石定$198 五星角 化算

高級 499 9005

太刀有20%魔族
3環25%
理論上係好過5星

一定係198抽重複

新手留明
一龍一角都幾難刷
我都係出返去繼續努力先

開場帶左2個5000戰過到

我又一隻不死
我懷疑自己太多血

我轉走火女應該都可以一個不死

條龍充得咁快邊隻效黎 打街場冇咁快

水槍

屌d人見到人地用單隻2800戰就係咁走
明明佢自己full team都係得7000

噢睇錯 巴打講全場人加快左?

水槍真係好快有技

無不死鳥洗唔洗升隻奶? 得隻火同暗奶邊隻好D

仲勁過水刀

lily 加利維坦 開唔開得局？

冇不死鳥好似唔算得上係奶

無不死鳥就5屬都要奶

你隻水槍開晒圈?

咁水刀都勁，應該算係4星top

變完龍仲加攻 有得疊

冇人理依個技能

3環

試下開水龍要等幾耐

根本就好撚勁

之前直情成隻角都冇人理
早n個post我已經問點解水槍冇人吹奏

最衰5星武技變全補，應該遲下有其他5星武

咁真係唔夠佢玩 依家一把都整死人

唔係好多人有依隻，所以啲人見到當普通角

幾時一齊打真風龍？

水槍開到4環就夠
唔好開5環

新手一問 莉莉加利維坦 開唔開得局

不得了
又有EX

已經得返1萬mana
仲要加得32血同19攻…

Q&A:
刷幾隻角，龍先開得？
你有一角一龍都可以開，有人刷幾日都未有
copy from第一頁 屌你老母

-1

開房成日都有伏
勁耐先成功開到一場

而家30抽D人就會更貪心
想2角2龍

我都開到40幾算

下次活動又未別用到

點到要打到隻真龍，所以資源要轉去火短

活動高級
827-3284

第一頁都唔睇 搏比人屌

打得好快...

支持火短

如果我有齊3隻水屬5星, 有冇必要升埋水槍 琴日課198抽到水槍
其他兩隻都升左2700戰

個人覺得水槍>莉莉
水劍未用過

請問新手岩岩玩 抽到隻冰晶少女 有咩用 裝來？

高級
706-9176

我覺得水劍唔太岩打呢個boss,
無得比佢叠儲氣斬buff.

利申用緊

原來開ex唔洗扣體

新入坑刷左幾次首抽得利維坦同冰晶少女 諗住主力用活動水太刀 有無得諗

第一日知???

N 1re

新手有排都未升到打EX

水槍d被動招招都好有用
連主動技都buff全隊攻

有但唔值得 見你個名先答下你

新玩唔識野

留名

仲要吉幾下就儲滿

3381221 中級

水劍個BUFF打帝國都疊唔到啦
垃圾技

打真風龍定係俾真風龍打

EX王你地有無咩心得?

我覺得比起超級, EX成日轉頭好撚煩.
行九里去到條尾到佢又轉去另一邊.
而且一開始就識黃技9衝, 衝完條尾成日響畫面外

紫技D火山又好多血, 通常你地會清幾多舊?

超帝國有冇人

打水龍4個人續戰好快打完3場 係開場耐啲3

琴日餵龍果個巴哈網未放頭post

一舊
邊有咁多時間拆

屌你冇一間房係開到
4隻加埋3000
我肯開其他人都唔肯ready

A.碌去個身去條尾
B.等佢出返黎

普通卷咋

(look)快過走 用儲技快嘅角

咩屬

我就3星卷
人地就5星卷

諗太多

有時直接穿頭去尾 d ai跟得慢就食招

我屙煙呀

我一拎到就抽
冇儲

差啲輸

AI是但啦 今日想挑戰0死EX

做場主先慘
次次畀佢個頭頂住好難去尾

咩屬都OK,想解每日任

十卜十卜

每日雙倍已完 續唔續約好

續

其實係咪值

窮撚表示課咩都唔值

你好我係范冰冰 而家我差500蚊就湊夠8億 你可唔可以落樓下7－11幫我買張＄500 itunes card？
事成之後俾你做我經理人

俾風龍放個屁殺死

我想打火屬, 你開?

即 落BTW可唔可以加多個屌你屎眼

279-5060

冇

搵唔到

EX轉黎轉去走位好麻煩

2705060

入唔到

270-5060

我frd吹奏緊main火短, 貪佢儲技快大招耐.
前期可以安心企響度比AI輸出(?), 反而安全左.
到要避紫技或者爆龍先用返水.

做緊港豬無得試

巴打今日有冇興趣試上0死EX

咁都比你撞到

406-9497
重開左

今日風向好似係 水槍

手動入場咁啱有你場

唔夠多人吹依家水槍水刀55開

新手組合包果1500石係邊拎架
課左無既

有啦

今朝終於抽到蘿莉
依家成隊斷撚哂層
新舊勁明顯

弓手開完儲力強化就再無判定問題
裝完箭射箭雨一箭200

水刀唔洗吹，人人都有

唉！唔知呀！唔想知呀！

Show Blocked User - 維多利加

Hater早晨

我愛蘿莉

有冇人打帝國水

仲有場火超帝

883-8131

你開?

想打

冇風角

同意

對唔住囉 收返埋個蘿莉

水槍5星攻擊力同水刀差唔多 不過其實最重要係技術呀 唔避唔打火山用乜都無用啦
利申：得一隻5星水槍，龍都係用4星 琴晚同連登團打ex唔難

隻水刀有咁大力咩
等我仲升左隻4星水槍

差1場帝國收工

啱呀，兩隻都有升

巴打今日0死EX OK?

RE?

屌唔小心熄左mon斷線

想跟
有 水槍 水刀

打到我唔知自己去左二次元空間

望到笑左

點解會咁

唯一唔同係水槍夠硬，佢係支援角黎

應該有經驗既都識打宜家

得返兩條友打

比怪頂出場

me too

720-4653
超級帝火

撞牆卡BUG, 旋轉1080度曲體
穿越地面進入異世界

4星水槍就一般

轉身轉生異世界

冇人

差2個

解完每日任了

滿左喎

滿

做乜鳩姐你 曬完字見無人理你就貼埋圖，仲要咁撚廢咁低戰錯曬寵

淨打EX算數 高級又係3翼 有時2,3個金章 有時連金章都冇 on99

8千收番埋佢啦

新手留名 玩到宜家淨係用首抽火短同劇情送啲角色

1會會長好波

唔夠輸出

failed

高級求三冠
863-4245

傾下戰略先啦
咁入法好難3星

差少少 sor 巴打

試唔試多次

467-3826先岩

光斧

三星隊求高手-2

冇乜點課算係咁啦嘩

有機會唔夠輸出

招都無中，硬唔硬都得，高d容錯都好

隻lily望耐左又幾可愛 想屌

我頭先張圖
1隻原5+5星龍
2隻原4
1隻原3星
3條4星龍
都1萬戰

467-3826
高級-2

想問lily定4星水刀打團會著數啲
而家兩隻都可以解第3層塔，但只夠材料解其中一隻，lily 57lv 2200戰，水刀47lv 1900戰
心急人上

好野

想跟，不過不了 唔得閒

三冠高級先開到EX關?

好波

慘
早知升隻太刀啦
我仲升到隻水槍4環

忍唔住淘左個ac 之前都係自己刷 但宜家價錢太吸引
lily+新水龍+火龍+火鳥先80蚊
之後升主線送個D角 儲夠佢幾萬石先一次過all in

Sor 我黎 隻水刀仲冇力過佢

要收皮了
交人

斬尾打火山已經唔係技術
係常識...

邊到買 想買隻黎玩

10000戰啦

真心求教
我應該係咪升錯哂

屌
有D街人連尾都唔撚去打， 學乜撚人打ex

而家先160 章....打到1600收工

隻水刀冇升實冇力

你咁講得罪好多冇常識嘅人
佢地要報警拉你
等做通緝犯啦

記著水刀係打今次活動有加攻先同5星咁勁 平時都係其他水5星比較萬用

搞錯冇人開EX架

識斬尾識打火山但唔避招都係死

收皮了

首先你要有5星

冇記錯連登仔全部有齊

屌 應該係我兩隻水角hea升
搞搞佢先

高級985-7681

連登仔淨用5星

希望下次活動都會派隻活動角畀玩家，抽唔到角都叫做有得打

幾時出貴族召

嘩屌重課大佬?

rich kid

1粒龍族包 2粒金章?

水短一定最勁，儲技勁快，boss黃技對佢同AI黎講根本唔存在，得紫技先有威脅

佢問lily嘛

兩個每月包
一個mission

月頭先出咁快可以買多次月包

應該每次都會有隻4星

莉莉嘅副產物

高級討伐-1

屌早知我都係9月買左先

新手問題
谷戰力應該升爆1隻再到另一隻
定係4隻平均咁升上去會好d?

6800戰力打高級活動成日被嫌棄

等成個月要

可唔可以跟

高級017-4551
8000戰

小仙女网游 非重課建議大家買個3-4隻5星ac 之後儲多D石先all in
100抽無人無龍都試過 真係好痴線

好似好耐都冇驚推post推得咁快

非洲人

115 5730

OKOK

係咁出 開房 post 實快

真係好慘

663-7270 高級討伐

-3

谷4星太刀OR水5星 睇你有咩角
總之而家火屬活動升水屬先

真係唔明d人點解會死
明明隻boss d技咁易避
最煩都係地下放4個火，隻野太大遮住姐
點解成日都有人第一個break都未就死鬼左，仲要係用緊水角

點解可以無水龍。。。

一開始斬斷條尾之後應該冇咩可能會死
唔計ai

3隻可突爆

我又嚟求帶過EX鳥

建築300上400lvl應該要2個星

本身光斧+貞德
而家升緊活動送果度4星水

請問加戰力最快係升人lv定升個環定係武器?

大家而家刷到幾多金？

高級討伐
947-6386

環 武 人

人物去到50lv之後升好慢，應該環同武器係最快

差1個

所以先諗極唔明

課金就有水龍

450

4星都唔俾條我

EX -1

945-1625
高級

點有其他別稱
有冇拎別稱啲條件

好高戰力 幾時帶我

開角色劇情

906 4688 EX GF

勁多角色劇情有排禁

究竟啲一抽卷係咪得3星抽
抽咗7張全部都係3星

課左幾多?

應該同用石單抽冇分別，尋日出過一隻4星

我睇野好似愈來愈慢

話時話都見到幾位BD既巴打
係咪全部棄哂

居然滅咗團

高級討伐
856-7404

差啲0死

好少
依家升返d角先
戰力不足

EX 其實要幾多戰力先安全??
打高級我D 豆腐AI 都死Q晒

676-8522 高級

水主戰力最少都2500啦

9617448 EX...
先尾後手

AI由佢啦
唔係重點

你咁樣公開，頭先有個殘體字入嚟運吉
重開啦

會唔會係日文嚟

5282059 高

終於出EX
925-3917

頭先一抽5星
天才卡屌你老母

你睇清楚王係打唔中
唔係開技ai可擋王招
開技一樣彈起
一樣會死

今日望左4次

兩睇姐 企埋一邊一定唔會死咪無輸出。有時俾炸彈圍 隊友on9唔打炸彈走開 佢死都無計。

可以入黎睇下打EX

你確定係黃圈

屌你老母

我連卡都冇

假戰力
d龍加血唔加攻

巴打可唔可以試一次黃圈skip技比碧藍湖水巴打睇

人地5星
我3星

彈起喎
撞喎
紫圏我就唔講啦

有無高手帶高級三冠
我三角有火奶不死鳥 100%不死

睇巴打試一次

BD跟唔到會戰棄左2個月
轉戰公主連結

佢今場死哂3隻ai喎

想問下呢粒野係唔係得水活動先出到？
又冇料升聖城，冇料升水角

紫圈蛇都死啦

戰貨有得抽

勁少囉

今次event有得抽

差小小,再黎
489-2338

可以瘋狂升火祭壇

玩live

太HEA打

啱啱入去睇, 鬼知點死咩

我都棄左公主

尋晚打打下部iPhone7好窒

公主好養生

83台又見到廣告

234 9464 連刷高

等CARRY

SORRY各位,再黎

409-0050

我係大師 可0死

咁我陣間影張彈起
相王個判定有問題
成日企正前面都打我唔中

又唔係我ng你

其實ng=no go?

skip黃圈係指唔會食傷比人彈都係會彈起

咁點解釋我每次開技就算係攻擊範圍入面4隻都無損？會唔會係你開技時機差？如果你開技開得太遲你班ai係未無敵有個gap係度，得你一個無敵

ng = not gay

no good?

點開ex架

口都臭了 想死

銅章Ｄ獎好似好雞
個任要打幾多隻獨眼

40掛

sor係我搶左你個位

234 9464 -1

563 8990
EX

gap?
ai要係我身邊先有？
要王撞果下開先有 早左開就冇？

公道Ｄ講，ＮＰＣ識碌黃圈，可能我地開技ＮＰＣ會集中晒碌呢

兩位低戰嚇走左啲人

-2
有冇人幫手

趕客

係街 打唔到ex

岩岩有個入黎既講聲sorry
無人打
我都係去食野先

算啦唔等啦 我刷下素材先

新手有冇人幫我解EX
279 2745

其實淨睇戰力有時好ON居...
我有隻風法佔好多戰 但打今次活動根本係呃戰力
放隊水隊D人又覺得你低戰而NG

好難解釋，你當time gap,你用技之後，當再0.5秒之後你嘅ai先入無敵狀態

其實高級禁一禁人地個team望望好D.

尋日有個男主main入高級場, 好似8千頭.
禁入去原來有兩隻水都幾高lv同唔錯裝備.
最後都係順順利利打左幾舖.

都唔知點解要放隻男主響頭比人NG佢

個位可能係真絲

我完全明 證明啲cd rom冇追post

岩岩打街場見到兩個5XXX既戰力
但成隊都有2,3隻水角
我都照開試下
好彩打贏

其實我就係lily

所以你先要同我作對

如果係咁就再試下

2217034 高

頭先場EX邊個巴打咁唔小心

宜家D人識玩左, 6, 7千都可以高級了.
最緊要望一望人地果main水咩Lv同裝備.

Me 未熱身

再黎多次902-6667 EX

高級討伐
938-3648

三冠

好辛苦先儲1500石
決定10次單抽中左暗弓

你搵活動王第一招技試就最容易，個圈大約剩5分1嘅時候開技就差唔多

25

鈴鈴鈴
lilyです
悪い人嫌い

唔該晒巴打

高級
843-4197

呢樣真 有次冇開技
npc冇扣血

0532258 高級

0死AI

原來頭先擺左隻未練既水劍入隊

火影 嗚門 火屬 龍化九尾

三冠用１條友打高級好似仲好，反正大把時間

414-6411
高級討伐-1

禁過黎睇啦 d隊員一見就走之嘛

高級1372191

有冇興趣我開場 而家爆晒體

彈左房

3冠高級0ai房 3426182

利申:lily 2660戰唔知夠唔夠

有冇EX打

Pokemon大師幫多次拎三冠

EX
331 2489

你未拎咩, 之前唔係打過啦咩好似
定我記錯

冇哂體

食個飯試0死EX

15000石先保底喎

未拎呀 放一隻穩贏算 多隻ai多個危

卡死左

546-1994
三冠房 一隻都ok

有冇人中級未三冠

冇人打帝國
搞到我走去掃蕩高級

做咩唔續

今朝打左

今朝一齊打左

去個廁所先

me

俾隻野卡住角位又冇晒技避

231-8086 again

做乜春唔用活動禮裝

街場睇到有人個名叫請先打火山和尾巴打掉

火帝超都唔係話易
拎住隻水刀自信滿滿咁入，都係要有補先唔洗死
d卒實在太on9,唔係遠攻點避佢地d普攻

屌不死鳥未出到技補血就秒左變番人仔

打一下碌走loop

帶2隻人仔至少

有冇ex打？

同問

火力唔夠

其實我帶3隻唔死都得 見大家都1隻就一齊1隻

192-3593
高級三冠求carry

屌 點解冇黑名單 冇得睇人咩ID啊

改個名又係一條好漢

成撚日都做爆旋陀螺,屌你老母

你入ec起碼都8500 ar...
6-7000 你入黎躺咩

唔該晒巴打們

睇主夯2500ok了

同埋好蝦遠攻 成堆小怪又硬

8000戰返高級啦 仲要3火

後半堆小兵海有咩可能清得切

Sor 又控唔切火奶

清小怪搵LILY

你地張活動卡有冇升lv

但小怪會掉野

出技ai隊友無敵成疑 有時擋到有時擋唔到

突左冇升

我升到60,其實可以唔洗再升

升到20好似

我陣間開店試

成堆衝出黎都唔知打邊條路,然後就4個紫圈圍撚住你

有冇EX

EX
992 4514

唔係, 隊友出力感覺好高
ai唔死感覺快D打完

有冇巴打係刷中級ONLY? 想搵隊友

會快好多

連高級
473 0207

無聊整左個gif
唔知夠唔夠說服力
好似咩都睇唔到

陣間帶1ai ex0死場有冇巴打跟機

ys, 感覺係要少少時間先無敵

SORRY
呢場打得唔好
隻BOSS用技用得好密

我發覺第一次黃圈D AI會一齊出技,唔信望下你隻火短

899 7814

都係差一個

想問下EX 同高級打法有冇咩分別？打左兩日高級想試下打ex, 成隊有三隻水 成隊8000頭戰力，受唔受一齊打？

繼續養生

老任萬歲

發覺個LV5城係唔夠放建築物...

咁嘅話似係ai會跟你一齊出技

我暗弓一定死先
因為佢唔會出技2

光奶就一招都唔會出
但有千7血
所以一定係殘血

EX頭幾下攻擊固定

謝

屌佢開頭係撚咁掉頭 比佢fing到1次尾 好彩都羸

ex只斷尾唔打手?

固定係咩？

多謝凶真, ball, otherdoor三位

發覺冇咗出紅獎品，你地有冇？

唔係開場獎勵？

開場個個先有

你自己開場都冇? 正常係開場先有

開場先有

我好似都係得1舊金牌, 之前係會有2舊金牌

凶真 把係邊位？ 好高戰

4784396 ex

開頭追一個
之後火車
之後轉身噴火
再轉身
EX條血多啲,攻高啲?

你仲高過我...

邊個巴打叫臭閪

打個招呼
想打但無毛

我最低 9千幾 你地過萬 cls

薯仔ser

唔係追一個放4熔岩,火車,3叉火球

佢應該係我見過最高

再開 6593184 ex

Ex 497 6340

解高級不死
5985807

臭閪

係
雌火龍一隻

好早就發現同佢打ex勝率係會高少少

個位巴打應該用lily

應該係四草xx?

隻抽

273-1293

剩係啱左個四字

你上個post好似抽咗成100次？

有冇整到5星武既巴打有整5星劍
水屬係咩技

依個ok

同埋啱咗係四個字

超級暗帝有冇人打

超級暗帝4545484

全部唔識打

唔識打就開佢名屌佢老母祖墳
好似係

Lily招冰真係好撚正

名可以改

冇記名 等我開頭仲驚我最低戰會俾人踢

有冇人出1隻打高級拎bonus
5813348

再黎希望一開始唔好頂住我條路
903 1226 ex

有啲CD ROM好伏 1萬戰但係得頭一隻係水 條龍仲要係廢既

有有人解到1分鍾打爆佢個任

2分鐘打贏已經好難...

number佢

水槍招加攻x3真係好正

學高連登
影低佢ID

話說用完隻利維坦真係返唔到轉頭
隻4星水龍廢到仆街

阿媽係女人!

想問你地係用手機定模擬器玩

利維坦勁到仆街

高級 803-9045

打剩1分鐘都好難, 點1分鐘內KO

好想要呀屌你
等陣2點終極十抽

SORRY,未熱身,俾佢屈位撞左下

支持

再黎 941-4004 ex

G持

成班都唔撚識打

有冇咁難打呀

真水龍出黎就收佢皮
前題係玩家刷到

Btw利維坦個過其實幾sad

明明冇人死 有bug?

模擬器啦，電話打兩粒鐘已經手抽筋

試過街場連贏 俾巴打斷鑬

其實利維坦係GBF免費都有嘅召喚石

EX 731-0568

高級 316 8184

共鬥翼係咪兩點鐘重置，而家有成三十幾粒

我覺得,打活動龍 水刀>>>>莉莉
打其他好多卒既關好似帝國,就莉莉>>>>水刀

可唔可以10分鐘回一條毛啊屌
入唔到EX場啊

街場ex都3冠到

1個鐘回一條

251-1708

試下帶2個5千幾戰力打高級先

究竟今日個張係5星券定普通券呢

你啲level 點升咁快？ 72lv

龍符卷

EX 426 6287

72唔快啦

3星護符卷

80我都見過

我D AI練得唔夠高,頂唔到完

我玩左4，5日都係得20幾

咁你又over左

你誇張d喎

唔該

EX 050 8910

不過升禁快冇著數
刷活動低lv真係可以由朝刷到晚

3P邊個黎 成日都見佢入場雷鳩人

而家用緊火短,仲有隻光奶,同光斧+d 4星角
抽唔到龍

其實係應該砌純色隊定亂放都ok?
同埋我而家應該主升邊隻lv 同瑪納之環好d

火短岩岩開到20環

唔知

咁快full

開名啦

正確黎講係27lv 7200戰

睇嚟高級門檻6000就夠

謝葉拉 得1隻水角廢龍 打到血就死哂

一半血

我都見到有氣友,條龍係四星1LV
不過連登巴打我又唔好意思出聲

睇落好撚辛苦喎屌你

高級852-7323

至少佢地識打尾打火山

高級
013-9000

你張卡靚到

呢樣真
唔少街團D人睇落好似好廢
但識打而且都夠力
所以我好多時都係開街場釣魚

全部關3冠了 嘻嘻

抽唔到莉莉同水龍 得垃圾卡

爆左體,幫手打一場清清先

兩個廢少少 7500
最後一個5000都夠

一直都係咁開房打

開街場成日無人入 大家係咪咁?

排隊...

有無EX,要用左D毛佢,就爆

排隊POST

打高級清左佢

最主要係重開一場又唔知要等幾耐

我到宜家都未試過見到羽毛有個倒時係度

大家仲有幾多鑽石係到 屌清鳩閪

我尋日打左好多場EX就清曬了

琴日第一次見 今日又爆 慘

玩第2日已經清0
你地就好

你走左去

第2日已經超過40LV?

仲差1個

我8200戰力，有三隻水，開ex有冇人打？

入連登app太耐會斷

頭幾日FGO仲搏緊命,呢邊體都清唔晒

見係台煮,入黎打下

返入黎啦,差你

如果用死一邊
20LV已經開始會0
因為50條羽毛係上限所以我一開波就清羽毛

其實都係，開服到而家都爆毛，計落蝕左過百毛

高級 458-2711

加ex出現機率
再加ex金章

我清到60LV先清曬D毛

?

大家唔好打住呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

15體,夠頂到2點再自己去清曜日

賠石啦屌

屌佢個武器系統好白痴
要咩上限解放要用番同一把
咁姐係又要合幾把再升幾把做素材

ON9,宜家先話加

爆石打個啲真係屌出聲

唔貪心
比3抽我

有突石架 你去交換所睇下

佢都知要打6千個係幾ON9既事呢
加到一場100個就差唔多

318

3點 仲有成粒鐘
依家打算

100個?諗多左 50個差唔多

勁

終於肯做嘢

我驚遲啲又話加獎勵 而家突爆左條火龍唔停左手冇抽

辛苦咁多位巴打 無體鳥

我爆左成萬石打
你同我講話加

btw可能加一粒

依家先加,點追6000

我唔貪 賠張5星角既符就收貨

加左d人更加唔想用毛打高級 on9

寫信寫爆佢CS

爆體,打場高級光料好了

差100個就搞掂埋銀章

技?好多都冇撚用架喎
4星突滿有時仲好用

你用

搞到頭都暈埋

125把3星

超級暗帝963 4912

單刷高級

依家先第3日喎

回到1毛

頂，唯一一隻5星龍係20％攻血，我暗弓用4星30％攻龍仲好

ex 411 5152

想問下
我依家有個EX喺手 如果入人地場EX打
我個EX會唔會唔見左?

我覺得反而係要加高級,至少加到一場15個,D人先有動力狂打
唔係依家個個係度等EX
唔打高級EX從何來

有冇人食左活動果啲羽毛同體

試下入系守巴打到試下先

ex呢d野可一不可再

btw留名等結果

啱呀, 高級d金章根本刷唔到上去

你唔等3點先打?依家打會蝕喎

係 高級場冇人入

高級一場得1-2個
仲要用2條毛
玩乾曬D毛既剩係等EX黎打真係唔奇

羽毛咁少傻既先入高級啦係咪咁講先

簡直係弱智
升一把三星到屬性三星搞成5分鐘

雙Game居然喺電視賣廣告

我44lv仲keep到 40條毛以上
已經成日都打 清一清D體就去做野/訓教 真係玩到冇體先用毛

有百幾粒料個度好野

係唔會消失

新手打左好多場其他野先見到有得升級武器

咁我放係到 用隨機組隊算

合唔緊要
可唔可以強化同鍛造同一個地方
成日撳黎撳去撳到亂曬

咩台

超級暗帝400 0983

清左兵先 見你地俾人啪啪啪死左兩件

打到一半先睇到 不過都有所謂啦

已經重置哂

啲on9罠

咁宜家又真係高級同EX一齊加嘅
等RESULT把啦

－２仲有6分鐘

會冇左架

無光屬角
想入都唔得

是但啦

戰貨抽到嗰啲符係咪可以直接拎嚟升其他符，冇實用價值

要奶

仲要我無奶
有奶我都話幫手補血俾你地打

yes

超級暗帝 200 0983 -1

而家d驚真係反智
開活動叫你唔好打

遲幾日我就有up
等你on99爆石打

咁我記錯

好彩未爆石

如果EX 金章多勁多
真係屌爆佢

mola mola

旱買無得享受 愈遲肝愈着數

尋晚先講完

咩料呀

屌 唔撚記得用石買體力

跟住同你講係減EX金章

吓

改圖 笑完就算 廢時又有真心

姐係逼我課金姐...

真龍絆

開房卷?
10倍箱?
咩料呀

10倍

我第3條抽到諗緊好唔好重置,之前有巴打講會miss晒都素材
重置晒究竟會唔會蝕? 係咪仲有得抽

我是真心的

sonet

改圖嚟
暗串SO NET

課金

FAKE NEWS

DLLM 賣

假

巴打仲有個工人未用

冇材料起

BTW 我覺得改圖改得2個禮包太少

原來2突會轉樣

結果有沒開到
垃圾地方收唔到網路斷左

BTW邊條友改咁大膽
台灣唔怕被人告咩

我無理到呀 想要條龍咋
仲有得抽

呢張我覺得幾勁

屌個每日一抽係咪唔會中5星架

中過水龍

巴哈有人話其實條龍個能力仲差過主線送嘅4星龍，只係技能+攻擊%數高啲，同埋要升到100lv肯定要好多材料，所以我覺得抽晒成個池先重置係最好，反正仲有咁多日打

SHIT 重置早左

邊款好用啲?而家用緊雷電模擬器,FPS得30
有冇可能上到60?

帝國水高級求助
013-8221

我每次都抽到pool底先中

每日100體+6毛個30日包大家有無買

認真想問 係咪將最渣果把4星 突滿再合有屬果把4星佢都係keep住4突
定係我每次要由最普通果把合去有屬果把 再將有屬突4次咁樣

有

same，第一次抽剩80幾重置咗，之後睇睇下個材料表就抽到底先reset，順便拎埋張卡

素材無限
覺醒水得一張
抽完都唔re

會變返0突

去到2段，3段就從頭開始

要將有屬嗰把突四次

重置有限次數 ?

arm
完全冇擔心過
兩條都係POOL底先中

後者

佢有規定我要突滿先合到定係我其實只需要搵料合4把屬武就夠

前者

隻光補補血量係咪關攻擊力事

水太刀好似好淫咁

好似係

影響好少
反而血影響多好多

完全唔知光奶用咩武好
啲技鳩唔撚搭八

男人黎

升礦

琴日中左菠菜

頭先一抽卷中5星暗龍

咁就閪 好彩未整光屬4星

最伏既5*龍

有冇整左5星劍幫手望望水屬係咩技

後日先整到

唔係最勁咩

招技唔錯既 黑暗
但仆佢個街點解係20%血20%攻

暗弓用45% 4星龍仲好

忍唔住手課左58新手包

岩岩用毛入高級場
見到個火主3800戰
屌 慢慢等喇柒頭

水法長玩求加
34908587686

忍手唔比老任賺

波塞冬又係
做乜撚20血20攻

有冇人一齊打帝國/水龍清箱

遲啲出隻暗坦佢咪勁囉
利申冇 但覺得好撚型

暗遺跡開兩日? 之前其他屬唔係得一日咩

星期日全屬性開中級

唔係3日咩
星期日一乜都有但冇高級

聽日全屬都開但冇高級打

老任笑到最後

好多首抽要升LILY

每日一抽中不死鳥
有火短 升5星火龍先定不死鳥先好?

搵鬼打

不死sure

坦角唔夠DPS 打而家呢種團體戰＝雞肋

巴打有幾多個AC係手

好多ge人首抽要升LILY

養生

屌 以為十日卷真係會中5星人
邊條仆街講架

水龍有冇人打 652-2815

好多首抽ge人要升LILY

我中wor

曼加拉

頭先1點餵咗8000蚊屎界隻5星火龍
其實你哋係咪每日都會餵晒全部?

兩隻五星人但無五星龍 開唔開

this type of people:

開

親密度 ? 有咩可能唔餵晒

兩五星龍無五星人開唔到 新手一問

有無巴打中左兩隻5星之後就點抽都抽唔到第三隻5星？我抽到新水龍突爆都未抽到人

呢個漫畫好好睇

重刷啦

坦角有挑釁技先係坦
否則只係垃圾一隻

其實邊套黎? 好想睇下

好撚貴喎

黃金神威

咦 我想問低級龍唔是出銅章咩點解我都係出銀?

銅係打巨人

緋龍開心我開心

親密度一日升得個5下（除左四葉草）
錢就幾時都打到出黎

水龍 870-0908

仲要中過三次人 三次都係重覆木法

前前後後幾多抽就唔好講喇

咁都貴
升戰力都貴

水槍值唔值最先升滿？
仲有光奶 火雞 暗弓平均升緊

餵爆

值!!!!!!!!!!!!!

想問尊個架式設定係點？

佢話用技會解架式，但我用武技同加攻速果招都好似無解。

另外佢話架式技能增傷，咁變龍果下計唔計？

DLLM WHO SAID OPEN NEW POST WILL HAVE 5STAR CARD????

未升五環，三千了

遲啲出都係得個睇字 唔慌中

其實唔係得房主有ex咪幾好 用毛打上級已經蝕

希望佢唔好nerf 不死鳥

巴哈見到有人list左$12000禮物每日比邊條龍係會加多600好感度

咁啲人未好快6000
老任:NO

POST 頭

就算有都唔會打6000

有45%咩

活動隻火龍唔係五星呀？

突滿40?
未突得20?
係咪個條

四星練邊隻好

想問建議先升邊4隻角色推主線?BOX如下:

另外有冇巴打都係用雷電模擬器?有冇方法可以去到60FPS?

咁就閪啦
要組隊打 單機又唔得
但毛又少 冇誘因打高級
除非你高級同ex差唔多金章
咁就冇問題

打左10幾場超龍先得21細龍鱗 我屌

換電腦

呢條要突爆先有45%?

水龍場
你有4分鐘討伐時間果個畫面已經比條水龍打緊

黃金杯15000

突爆

有3張3星卷同150石收

玩手機驚換電腦
裝比1080落去玩囉

有冇人帶打超帝火

咁正突爆左
有45%我都玩暗弓呀 反正弓識玩輸出數一數二高

上期有鳩up 抽非洲人就有

好樣衰
不了

尋日唔係派左啦咩

仲抵玩過5星龍,隻嘢咁Q易中

3星卷當我地乞兒呀

更新左既包
有邊d值得課?

已經用緊1080ti

用兩張

今日睇完個post
有啲猶豫

原來琴日架

乜都冇...

我張係五星卷！

屌當我冇講過

我係五星卡卷！

一朝就一post
成班廢青唔洗做

40左之後另一個世界
儲力射每支扣百幾二百 同埋唔好成日貪刀 等硬直先儲氣 根本好勁
不過射角果個bug快撚d改啦

sor lo

第一次聽話弓手OT
屌你老母第1日玩都知冇仇恨值

想問下2倍獎勵包
係咪代表任務送到石都會2倍?

411 2248
幫下手打EX 我有火鳥

課黎無意思
俾佢限左得3隻5星角既

抽到五星龍出齊 新水龍突爆 都係得果三隻五星角

痴痴地

仲有10分鐘都忍唔住???

仲要果三隻係頭三十抽出

火奶係咪勁野黎？

9分鐘後打

高帝火
0505904

…唔係

咩十分鐘??

咪傻啦
BANNER標果D每日寶箱出DOUBLE咋

金主

得係更改 新活動，改下條真龍啦，第一招放屁咁勁

等陣究竟有幾多人搶一個ex場

10分鐘後 高級同EX會增加金章獎勵

重係得1星角

咁一陣先開

十抽卷，俾隻5星暗龍我。。。我都唔用暗角。。。

1星咁正

準備部實打EX

賣出去

超值包有邊d買得過 求推薦

仲差五百戰先入到場
龜速升緊 啲資源比哂個活動

有咩課金包更新咗,點解我乜柒都見唔到

隱藏野

睇黎ching你課q哂wor

無 係我睇錯左

抽到好野都話啫 抽極想要隻新角都無 真係堅嬲

巴打
我110抽莉莉都係咁

懶貓:.......00000000000000000000000000000000

課晒新手包
+2次 7日每日送石嗰個
啲鑽石夠我抽差唔多177日每日一抽

四星上五星有咩角有用

有25000眼淚了..
???????????????????????????

利申 淨係課今次 以後唔課

每日活下去既希望

SH

如果110抽會中都算 我到而家除左開頭免費30抽之外一隻新5星角都未見過

等陣賣埋啲3星4星符升埋佢先

升EX好似好浪費咁..

高級三冠先出ex？

貴到呢
升五星好過

高級 房主 隨機出

EX 502 3126

NO隨雞

下個post頭記得加返餵龍升親密度個表

好!用張必中5星抽抽佢,希望咪撚中火短
光斧/光奶/暗弓都fat fat
風屬都還可以 冇風角

1000

998

1001

EX 807-5863
場主有火鳥